人生online香港分區server全體玩家獲得成就 : 示威專家

解鎖兵種
-盾兵
-抱擲兵
-情報兵
-狂戰士
-消防員

解鎖被動技能
-戰鬥民族
-全神貫注

下個職業
示威大師

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選